[每日任務] 每日必做, 將抗爭變成生活一部分

除咗主線同支線任務, 每人每日花少少時間做以下嘅事, 成本低, 唔影響正經行動, 只要多人做、長期做, 一定有成效

1. 每日到訪藍絲page, 1 report = 1 support
2. 定期去CCTVB廣告客戶FB page表達意見
3. 消費之前, 諗下咩品牌值得支持, 咩品牌有更好代替品 (自從雨革之後, 無幫襯過三中商、Loreal Group, 無睇過CCTVB)
4. 拒幫襯中國品牌及企業, 包括中資銀行、三中商、海底撈喜茶等等
5. 有閒錢, 支持下被捕義士、蘋果、立場、Robert Chung、各類有意義眾籌等等

香港人真係好有熱誠, 短期內齊心做一件事好快見成效(例如一日籌到600幾萬登報), 無奈對住共產黨邪惡政權, 係需要有長期抗爭嘅意志, 唔會有一場仗係可以一勞永逸。

只要常存反共嘅心, 無論大環境係點, 每人每日做少少, 就算做唔到加速共產中國衰亡, 至少唔會再助長佢增強。亦想話俾全世界人聽:

香港拒絕融合, Hong Kong is NOT China

歡迎再加, 集思廣益

push

全民抗爭!!!! 抗敵到底!!!

push
每日做少少, 長期作戰

幫推 積少成多

抵制TVB廣告客戶 第三波

推 最鍾意睇奶共商家仆街

好Post 重推:

鍵盤戰士入黎幫手report藍絲page！！

好Post 重推:

罷買三中商！！嚟緊就係書展！！！

好Post 重推:

【死線】 要求政府12號前回應五大訴求 否則發起全民愛中銀撳錢行動

我無嘢講

推 積小成多

要健下身 唔打得都睇得

聽老蕭、城寨

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

Push

香港公民教育推

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘